彌敦道大塞車

坐巴士係太子半個鐘都去唔到旺角

落車行啦on9

落到先得架on 9